新西蘭未提正與港商旅遊氣泡 反籲國民勿到爆疫地外遊

點解可以咁柒？

[全民統計] 十‧一撞正中秋，大家傾向當日做乜？ (請誠實)

其實幾時無端端有"旅遊氣泡" 呢個terms出現? 好難頂

關稅華：獨立關稅區

Travel bubble

外交層面唔係要中央處理

五眼滅共

既然紐西蘭叫新西蘭，點解唔改埋澳洲做澳大利亞